唔開抽氣扇柯屎都面不改容，你問我答

盡量答
自爆野唔答

啲屎點出

從肛門出

會唔會睇返啲屎

ez la 食住煙咪得

如果d屎靚 我甚至會拍照留念

諗起以前豬蛇都開過依個po

屋企廚房幾大？

同問

怕自爆唔答

ching老母有愛之

柯一次用幾耐時間

唔開抽氣扇點食

三分鐘

有冇開抽屎扇